{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24574",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이 오즈"
    },
    "text": "2020.7.27に全客室リニューアルグランドオープンし、ステイオーズは清潔な客室を提供しています。最善を尽くして快適な宿泊を提供しています。未成年者の確認のために身分証明書を要求することができ、総客室数は36個です。韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。2020年8月には全客室リニューアルオープンを計画しており、禁煙運営およびエースベッドとモダンな客室を提供しています。客室は春川市内の中心である八湖広場に位置しており、予約日に訪問して予約者のお名前を言わなければなりません。駐車場は18面を保有しており、予約順にご利用いただけます。駐車面の割り当ては不可能であり、満車の際には周辺の公営駐車場を利用しなければなりません。宿泊施設は清潔で静かで親切なサービスを提供しています。位置も良く、価格に比べてコストパフォーマンスが良いです。しかし、駐車スペースが狭く費用が高いという点が残念です。宿はきれいに改装されており、寝具の状態も良好です。位置も良くて移動が便利ですが、部屋の大きさが小さく、一部の宿では不便な部分があります。駐車可能であり、客室は禁煙です。ツインベッドとWi-Fi、ACEBEDマットレスと高級寝具、頸椎枕、快適なベッドが提供されます。また、全客室にはドアロックと無料Wi-Fiが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2020年7月27日に全客室リニューアルグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内をしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊するために身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の確認のために身分証明書を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔な客室を提供し、快適な宿泊を目指しています。"
        },
        {
            "question": "2020年8月には何が計画されていますか？",
            "answer": "2020年8月には全客室リニューアルオープンを計画しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙運営を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は18台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場は予約順にご利用いただけますが、満車の場合には周辺の公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "このホテルは春川市内の中心である八湖広場に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 327
    }
}